其他漫畫家睇到鬼滅可以紅成咁會唔會心理唔平衡

一套最多中規中矩嘅漫畫
畫風唔勁
劇情老套
最多係浮世繪加武士叫做有d特點
但係死好命比ufo執到
連載左4年就搵到9成漫畫家成世都搵唔到嘅錢

巴打你走先 我幫你頂住

係咪全部爆紅曬？

猿生應該會

忠言逆耳

其他作者有無心理唔平衡我唔知.
但我肯定連登好多人因為鬼滅紅而心理唔平衡

not me

見佢咁紅去viu睇左兩集
覺得麻麻地冇睇
製作係精美
但係故仔對白都係日式中二大路嘢
冇乜驚喜
適合未追過日本動漫嘅人睇嘅

連登仔講黎講去都係想講FATE系列姐

其實套野受歡迎，一來劇情同戰鬥系統夠簡單

還看個劇情寫得好之餘戰鬥系統複雜都咁受歡迎，本人覺得只有富慳義博既幽遊白書同hunter

二來真係好笑既，嘴平伊之助同我妻善逸夠曬白痴

原神same

畫風唔係唔勁，係直頭唔掂

漫畫真係
動畫救返唔少既係

ufo

漫畫完全無浮世繪感覺

紅定唔紅不嬲唔關實力同質素事，你睇當年twins

Agger
唔係話逢紅必反
啲招式 就咁一 二 三型 感覺有啲hea
話主角靠嗅覺搵食 不過諗緊都唔明點樣聞條線出黎
次次出條弱點線 都諗都嗅覺有咩關係
不過動畫製作同主題曲係一流既
加上係充滿異世界 賣肉既年代
殺出一條血路都唔出奇

利申 只係睇過話動畫

首歌真係加撚曬分

講黎講去都UFOUFO 唔知以為佢做開都一百幾十億票房
睇過 ~ 點知原來fate連人地鬼滅零頭都無 笑撚死人

係呢個時代，一套動畫中規中矩已經可以拎到上品
就好似原創動畫唔爛尾=幾好睇咁
當個堆垃圾轉生系列充斥係新番表嗰時，有鬼滅睇其實都幾開心

睇左兩集就斷定咩質素
如果我係連登睇完兩集鋼鍊
就話唔好睇 普通野 一定比人屌琴飛天

空之境界之後嘅作品都好優質 尤其是係熱情傳奇 呃曬啲人去玩原作 基本上畀ufo做 坐底80分 因為做空境嗰陣先有依家嗰個攝影部門 空境之前可以算係第二間公司

可能就係因為適合啲唔睇動漫既人睇所以先咁紅

仲有連登神作clannad steins gate